傳日本毒瘤48系 準備進軍南韓

唔知造假團玩完會唔會入去呢
搵TWICE班垃圾都屌打班架妹

點解akb會紅到咁耐
但d歌好一般

首爾大齡練習生+busker 最後希望

on99咪污染kpop界

TWICE已經污染左

導狗你又啱

諗起啲毒撚成箱專買
去握手會 仲要成手精

kpop界本身就係最大既污染 最大既毒瘤 又污糟邋蹋 仲點再污染

肥秋個模式同韓國都唔格。
唔通樣樣嘢都可以 load 埋一齊做瀨尿牛丸咩

KPOP已經邁向左國際

講到好似日本唔係咁

成句野都冇出過日本... 咁你都聯想到日本 究竟要幾仇日先可以做到

嗰班選極都出唔到道嘅老女人會唔會又嚟

放心
佢想進軍韓國都唔會紅得起
之前都有AV女優去韓國出歌都收哂皮
韓國市場唔會接受到咁多人但又冇咩實力既組合
韓國人自己人都支持唔哂，仲點會睇外人

下 呢度成個topic 都講緊日本喎